辛苦晒所有罷工醫護

多謝你地帶頭發聲

1

2

3

4

係一個好嘅開始 唔完美但可接受 要改善 下一步係聯合各大工會 籌備全港大三罷

5

推

多謝醫護
你地盡咗力

6

屌禁錯不推文

7

8

9

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

10

多謝醫護，佢地付出比任何香港人都多

點解要跪，份工真係比香港人性命重要？

人地有名有姓冒住風險咁企出黎為全香港發聲爭取
除左多謝我諗唔到仲應該講咩

Push

辛苦大家！！

感謝！